PS4 Pro club 超聯隊招人

球隊招人

位置: 翼 前鋒
要求: 球隊優先，肯配合，常上線，開咪打
上線：23:00-01:30
比賽： cc超聯 esl fpc PVPL 及亞洲賽

有意tg @kdairms

Push